[討論]超人Ultraman [11] ウルトラマン55周年 おめでとうございます

ウルトラマン55周年記念

In memory of 吹原幸太

Z仔多謝大家支持
12月26日(星期六) 仲有一集特別篇 記得睇埋呀

新番組!! (過場節目)
ウルトラマン クロニクルＺ ヒーローズオデッセイ
2021年1月9日開始 逢星期六日本時間9點播映

超人官方youtube channel:

円谷 官方Twitter:

ウルトラギャラクシーファイト 大いなる陰謀

逢星期日 日本時間10:00
PV:

OP:

前情提要:

金仔敗走

太郎痛失愛人

新po留名

諗起5年前舊登個post名「傳奇50週年」
咁就五年

[討論]超人Ultraman [11] Go Beyond

推呢個